[舉報違規行為]有人貼不雅圖片

我想問,點解舉報左咁耐,連尼住仲未做野?
張圖好核突